巴塞呢間球會真係由主席到球迷記者 都低賤到一個極點！

成間球會都低賤到一個極點
主席買人 暗啞底一大堆黑幕
球員多嘴又煩膠
逃稅仲推個老豆出黎
d喉舌報紙同人民網 環球膠報有得揮
周圍咬人叫春 改圖都拎出黎打飛機
咁鍾意就自己整個金球獎頒班你地個溫室小花
日日ff自己比政府逼害比fifa逼害比歐足協逼害
明明自己先係最大利益者

幾年前迫法比回家件事真係好核突
明明fifa處處偏袒仲要扮受害者

等我來護主先：睬你都傻

痴撚線

西甲主席撐蝗 前兩日Fifa 先改判完禁令

樓主係火星返？

西甲主席不斷係公開場合自稱自己係馬德里主義者
原來馬德里主義者會偏幫一個加泰球隊
長知識了

以前柏天尼幫疤狗幫到出晒面係人都知啦
仲有北京電視機黑左個歐聯返黎
巴塞上上下下都勁低賤，全部斷腳都應該

fifa偏幫巴塞禁止轉會一年

迫害我皇轉會禁令得半年
同六四冇死人完全一樣